連登Mercedes Benz巴打揮手區

我見連登汔車台BBA入面只有Benz仲未有討論，所以拋磚引玉，希望大家可以係度討論下Benz既好與壞，好既方面我覺得Benz C class以上既內籠簡直係無得輸，壞方面就係操控感真係差d。大家可以入黎講下自己揸緊邊款同心得

揸過GLA250
反應一般

A底盤既操控感都真係麻麻，內籠又太多膠，AMG型號既應該例外，宜家反而幾期待下年既A class 大改，a class sedan concept真係好型，個人好鐘意新既鬼面罩，好有霸氣

2門c180都幾型同幾抵屌 外國撚

其實C仔同Camry比
我寧願買Camry
個款Muscular d, 勁d

揸緊A45一個星期，無投訴
btw 嚟緊諗住換喉有咩推介，想把聲低沉啲實啲

vito

個外型真係好撚好J，尤其係個屎忽 ，不過c180我覺得會唔夠力水，c250以上會好d，我宜家都揸緊c43 amg coupe

巴打應該係外國撚

剩係聽個名已經流曬口水，終極小鋼炮

巴打架vito係搵食車定家庭車？

唔計外型，車廂camry都豪華啲

衰鬼，講緊benz，無啦啦提起Camry，巴打應該係美國

C仔個screen真係敗筆

6.2 既E63真係好正啊

E63s仲正

點解唔係 Lexus IS ?

Camry 喺我眼中係無乜賣點既房車

CLA250

唔覺，我覺得膠件幾多。喺香港俾多少少買 Lexus ES250 好過，豪華同舒適感係兩個層次.

同C仔比喎?你搬ES250出黎就梗係凌志好啲。

Camry 我真係唔覺得比 C 仔豪華

Camry 喺香港性價比係好低，價格相若既日本車有 Q50 同 Mazda 6，兩架整體都一定好過 Camry。

淫夫行做

比想像中好玩
喺三號仔比S3放星

家庭車ml350
講渣車樂趣可以話係0
但舒適度唔錯
上落山起碼叫有個波箱玩下拖波

ML 由侏羅紀開始已經愛上依架車

渣緊新e200 好多野玩

英國保險貴到痴線 買得起車又唔想每年科咁多水比保險公司
所以只可以揀細馬力車
依家諗緊c180 116i 318i Mazda6

C63 同 B200
老母偏愛坐B200

鳩問 e63s有未？

咁唔好諗啦，兩門c180，溝死囡

老母心中:屌，呢架c63又嘈又硬，一d都唔舒服

有啦，仁孚行個price list更新左，要成一百八十萬

我都想玩個自動泊車，不過香港好似無批到呢個功能

岩呀真係型到射晒出黎 唯一考慮因素係4人位

後面個space 唔會話真係狗座，至少會比cla舒服，係上落會麻煩少少，不過，兩門車緊係要襯後生型下

A45
揸緊A250 始終鍾意有枝波棍

E250都好型

正常
B仔窿真係大D

揸緊c63 w204 同slk r171

揸緊Ｃ２００ Ｗ２０４想買多架ＣＬＡ２５０／Ｅ２５０

ＣＬＡ２５０個尾燈好好Ｊ

唔好買cla 啦，得個樣，外籠又膠又細，操控感又唔好，買新e class la

Dream car, 可唔可以坐下你車J 下

c coupe AMG package
冇amg差點

Ｅ２５０跑味都重左好多
真係估佢唔到

幾時出黎聚下

有批 標配黎 但個人覺得唔太好用 自己手泊好啲

我揸０８年無呢個功能

slk200 開心使用中

聽人講c43副引擎唔係amg做
唔知係未
Ps 咩都唔識

新eclass coupe好撚型

揸緊C250 w204
波箱好似有dd問題

係AMG enchanted
唔係一人一engine

等緊新 GLE 大改款

C43既引擎並唔係傳統既one man one engine，只係由amg工程師調教過，所以對於傳統既認知呢個只不過算係半amg，外國有d人更戲稱為poor man amg ，但係，c43既v6引擎聲都好撚好j，巴打可以上YouTube search c43 exhaust sound，包你j出耳油，我自己覺得性價比唔差，比起c63更適合日常代步

c200k

咁其實one man one engine 係未真？
因為同d fd講開，佢話我咁都信 宣傳野嚟
同埋有咩優勢？

我覺得one man one engine 既定義唔係所有野都係一個工程師一手去整，我覺得係你架車係一個amg 工程師由頭到尾去負責跟進你架車既engine ，所以佢地先會係引擎蓋上簽自己既名，比起其他普通Benz 量產車既唔同係佢地差唔多由頭到尾都係靠機械去整造

想問多一樣買埋AMG package個d係未只係得d配件係amg，個餡都係普通料嚟？

等新A 仔

[/quote]
想問多一樣買埋AMG package個d係未只係得d配件係amg，個餡都係普通料嚟？[/quote]
無錯，正宗得個樣，靚仔d咁

本身以為要兩球up
而家訂大概幾時有?

渣緊a250 想換新e coupe

係啦

渣緊10年前部a150

出黎聚下同J下

咁要等港珠澳大橋通車先得

唔緊要丫大家都是BENZ撚

好啊

MC巴打?

有無渣過BMW 同level既車？
因為我最後揀左m240i > c400

本身睇中左架E93
咁岩家中長輩有個識相命既話我唔好揸馬 會出事

係呀

我澳巴 幾時出黎聚下

如果我黎MC搵你

hi,留名

華哥

如果巴打咁有誠意當然無問題

我鍾意慢車
要周圍望下d風景
揸緊civic
testdrive過 cla250 c300

E250👋🏻

佢哋太快太食油
有冇得改慢

我都好懷念美國既風景

香港無開車，不過係大陸買左GLA220 ⋯⋯ 頂佢，無CarPlay，個GPS又唔準。

CLS 400

我都想係大陸買返架
係唔係要有戶籍要買到
買CLA220幾錢?

楂緊CLS400

玩緊佢副引擎多, 由以前M272 C280--> M272 E350, 再玩到宜家M276 Turbo,

都係停留3000-3500cc, Benz V6好夠用, E43個副只係M276 Turbo將佢再Tune大

但末路啦, 都發佈咗M256 I6, 據聞E仔W213 facelift 出E50取代E43

我對呢副野都留哂口水, 下代CLS/CLE會用

我都想

我都想買e93,點計八字?

coupe?

唔知
不過長輩講咪聽囉
反正BENZ又唔差

e93果個年代寶馬靚好多
依家外表打和,內籠benz完勝

依家P牌揸下舊款先
3年後先再出CLA or E250

e250 coupe
依家渣咩?

我都係甩左p一年到，揸緊舊款e240
好想換新e仔 要等老豆肯俾錢

我都係甩左一年.. ,冇錢換

E300 W212

大家用邊款偈油？

5w40

外內個樣都係benz 完勝
不過c class以下既造工 操控 同性能真係差寶馬好多 尤其是係個避震 同波箱
仲有內籠啲膠真係 大力啲都甩咁
新c class 仲衰過w204 得個樣

巴打可以講下W205有咩咁衰嗎

內籠用料差 避震跳 無呔感 infoSystem 又難用
不過隔音唔錯既 以前試c300,400可能因為咁轉波有lag 同無力

c coupe J撚死我
原來有咁多問題
但我覺得205內籠靚過f30好多

係我個人感受黎姐
新c靚就真係幾靚 係唔舒服同我覺得唔值姐 就算有air suspension 都係唔及bmw果套
不過自己覺得benz敢咁cut cost 係因為仲有cla“ 薦“底
E class又係另一回事 e claaa先係真mini s class

CLA果浸mk味......香港二手個價硬撚到...
E-class屌打G30, 利申,兩架都坐過

Dream car 油錢如何？會唔會全改c63s樣？

c63s 改埋edition1

都幾和味下，一個月都要入三至四次油 。至於改樣方面就無諗過，對我黎講，43始終係43，無咩必要充大頭改到63咁既樣，不過c63 coupe個外型真係wild好多，我個人都好鐘意

2017年製既c class已經改用左新九速波箱，轉波應該比起之前既七速波箱好，內籠方面，我又唔覺得w205既內籠用料太多膠

除左個mon係有d膠，我覺得其他還好

之前 R350
轉左 Audi Q7
岩岩又買番架 V250
Benz 用料靚好多呀

十幾年車e仔
想換架clk 開縫
軟頂同硬頂點簡好？
泊車室外多

clk開縫冇硬頂
泊車室外就小心軟縫會入水

利申:硬頂

好撚靚喎, 對比下bmw f30......

Design 係靚 但係quality 差啲
就好似教窗啲button輕飄飄咁
淨係講window button Audi >BMW > mb

Audi 用用下，拉上唔知點解變落去

Audi 個mmi都係吊反轉

因為係設計俾左軑車
屌那星個 touchpad 我有時要交叉手寫字

日日揸？ btw而代個尾燈真係好好j

又一個外國巴打

B200

垃圾淫夫得2年保養

巴打外國買幾錢？

想講下條車匙好似無咩進步過咁
10幾年車同近幾年個d都分別唔大
我見其他車廠都先進好多

搵食，工程撚

學貨櫃用Atego-918

w169樣似jazz仔

邊到？

Benz 呀嗎，將就下啦，開到門就得
濕鳩 Audi 係新呀，但個條鎖匙會不定時有 撻撻撻撻撻 聲發出，話係條鎖匙天線問題

香港真係好仆街
澳洲連馬莎陰蒂都有五年保

考完車牌 想出部C200 2008年 有無咩野要注意

睇左架c coupe
內籠係幾正, 價又抵玩
外型我覺得4系型d
決定唔到, 可能睇埋新A5先
btw e coupe 仲靚
不過成70幾個

如果筆直20萬樓下大家會買咩？唔洗載人

二手slk

A class

C200 w204已改四出假狗
全63包圍 AMG鬼面罩

揸緊204轉波好順

要買就買買已改63包圍

小牛龜～ GLC

250 係咪無turbo

二手 gt86

諗緊買G350

GLE coupe
C cabriolet
here

4缸turbo 211匹車

W204留名

垃圾舊款b仔可唔可以加入討論

C220d 仲有無得訂

W213 開始有新車匙，不過有keyless go 條車匙點嘅樣都好似冇咩分別

新定二手？新車得15年命

可以啊

大家最快試過行幾多?
我發夢去到180就收

新 V class 有冇
訂左要等四個月，係美國整

個樣唔變都無咩問題
都加下d功能
例如長按著車等等

我見03 e仔都有keyless go
同依家個d無咩分別

發夢第一日攞車220都追唔到架S3

打算係日本運過黎

部W08好型 但可惜係mercedes

揸開s500同maybach

我司機黎咋

7月尾 CLA250 2017新車車主揮手

連埋稅幾錢？

47萬 冇乜點改到野

點解唔出架C200？

因為同屋企兩份渣 老豆要求4門
我同老母要求流線型 咁CLA又兩者皆有
加上每星期會做孝子車下老人家
最後都係簡左CLA 250

我係加拿大出架CLA45，計番港紙都係47萬

香港稅貴

Cla 45

我cla250 trade in cla45, CLA55 真係完全係另一個層次

有無人覺得w204 c63好好j

價錢都係 影d相黎睇下

Btw啱啱係個2手車網見到有架2015嘅cla250 賣120k ....平到個心寒左下

CLA 250 個後座 高少少都頂頭 好唔舒服
渣就係幾爽 不過睇位都煩

買左c200先知c class有coupe型好多

預左同你相認架啦

有 所以改左63包圍

套包圍邊度改？

朋友的

車房搞
好貴

我朋友話淘寶有啲都ok
不過我睇過都係好貴

我搵咗好耐都搵唔到
C200改c63頭冚

GLA係咪唔流？

外國撚，楂左B250 四年， 九月lease 完，想轉c系。 睇緊c300 同c43. 呢面c 系最低都c300. 巴打點睇。 以前有c450， 今年冇左？？
另外有fd 話出c43 不如出波子macan 最低級版3.0L 直四都係差唔多價錢。

C43其實係以前嘅C450
最大分別係轉咗用9G-Tronic

C200 cgi estate 2010 二手100k 抵唔抵

C43個引擎係v6喎，揸上去既感覺唔係直四可以俾到，同埋我有朋友買左最低級版macan厭唔多夠力，Macan S應該就唔怕

其實好少聽人講買二手benz 要驚多野執，其實係咪真係咁襟渣呢？

CLA250 點睇？

講真心，買cla不如買c仔，cla個內籠太多膠又細，個後座真係米七以下先坐得舒服，如果你真係好鐘意個外表就另計啦

我買二手
因為基本上無大撞既BENZ都好襟揸
至於多唔多野壞就真係好撞手神

但CLA個尾燈真係好靚

W205留名

我架w210 18歲汁老豆二灘黎操
老豆話我新手揸到壞先換架新
屌你揸到而家26歲

E360?
咩年份

CLA 我喺歐洲揸左兩個幾禮拜，又行山路又行 Autobahn，操控上真係好唔似一架 Benz，比較似依家既 Mazda

190SL

2001年 E240

我準備換新車，我個sales係推e43

宜家黎講, E43係抵玩，因為有ＡＭＧ套件

Ｅ４００迫你用立標，又唔係ＡＶ版

Ｖ６夠玩，就算出新引擎，要捱溢價，唔抵吊

E43 貴幾萬，多左套AMG pack, Air body control, 少左套multi beam LED, driving assistance package, 天幕頂, 部份keyless 睇你自己點揀

我原本揸緊cls350，我個人已經覺到好滿意，無諗住換車。但係最近hi花左少少，我羅去車房check價嗰陣，個師傅係叫我唔好晒錢整，直接羅返仁孚trade左佢。跟住我一同仁孚個sales講想換車，佢就係咁叫我去試下部e43。我上網睇過e50係雙門，似乎唔係好岩我車屋企人用。

我到時會問下個sales兩者有咩野大分別

主要分別係 E43 套四驅同E400 前後比例唔同, 43 係前31% 後69%, 同埋副偈, 波箱同套Air body control 係AMG tune 過, options 分別就上面講左

今日去睇左，個sales話部e43可以加錢換天幕頂，電尾冚。依家訂就8月做車，我打算過多一，兩星期就去試車，感覺ok就落訂。

有冇人渣緊c class cabriolet? 好似好靚

夠靚 夠sporty 夠靜

老豆住你唔俾你換?

無野大壞唔換得
冷氣夠凍 行車夠靜 大油有聲有力
年頭副偈突然卜一聲之後無晒力 諗住係時候換車
點知番車房換晒火咀又一條好漢

你全力課金去換 有咩問題?

點解Hi花左少少就唔整，又唔係機件問題搵藉口俾自己換車
返仁孚trade會唔會賤價？

CLS, 仁孚收就相比E賤價, 因為一般人認為4個位唔實用

你買佢時都預咗第時收番賤價. 當然, 你仁孚識人會鋤價得冇咁勁

CLS350, 如果2012年打後跟AMG package 都仲值錢

換車跟要籍口, 我撞花咗以前架w212 e350 後bumper, 先的起心肝換架CLS400

個個都話車身矮難入, 又話坐唔到5個人, 但自己又想試吓個款

舊款B200路過

唔捨得洗自己錢去換

咁又係 就算A/B仔 都要30萬

同我一樣 自己買肯定唔捨得
最緊要唔係無車揸
等老豆課金算

其實我原本都無諗過換車, 但係當整車嗰個都係咁叫我唔好整, 我先至心陏陏想換車。我問左個sales, 我架cls350 2013年落地, 回收價29萬左右。

其實我買車從來唔諗 resale既問題, 我原本係打算揸到架車整唔到先至算。不過睇過部E43, 我覺得真係幾正。再者, 我兩次買車都係買尾款, 依家諗返真係唔多抵。今次點都要試下新款。

加拿大撚，前日試左c300 四驅 同c43 amg 四驅 , 即刻鐘意左c43. 問左sales 架c300 同c43 先租後買只差$100 。
但另外b仔 b250 先租後買45個月做特價$400 fully loaded
c43 amg $800
b250 $400
考慮緊出邊架好

C43同b250點比 你都話鍾意左c43有能力梗係買佢
B250就真係一部好普通嘅家庭c9車 加拿大lease車咁平如果你買左b我相信你好大機會會後悔點解唔加少少上c43

其實本身都楂緊b仔，最basic 咩都冇，係，連電動椅都冇。 因為夠期先去睇換車。
新b仔做promote 好似好抵，但又唔想楂多四年雖然呢部車我都係weekend 楂， 我屋企人楂多。

咁主要都係睇你同埋你屋企人對揸車有冇興趣啫，鐘意車既就一定揀c43，無論馬力，外型，內裝 同b250兩個世界
無乜所謂既就b仔或者你想轉下款就cla250/c300囉

其實大家點睇我地比人叫做BENZ撚

之前架舊款cl500

Amy GT

好慘，三個月無新post ,等我推推佢

C200 coupe 好靚仔

痴撚線, 15年cla250都企硬35個, 我唔好去買新車

有無telegram group可以入？

有無巴打開左？

巴打介唔介意分享多d 試完C43既感覺？
我都考慮緊轉唔轉會好
而家架428揸到開始悶
唔該晒

利申：加州撚

有冇巴打揸A200 有冇咩評價？

邊年二手e class係best buy?

[member]咁啱啊，一樣#[sosad]#mf[/member]